[交友騙案]我應該點玩好

係一個垃圾交友app識
見佢得line同wechat都知唔對路
上網search完場面小姐係咩更加確定係騙子
所以我想問吓廣大連登仔
我應該點玩佢好

玩到厭啦

你而家直接sd啲點數卡素材比佢睇下先

佢仲未講點畀錢

次次都係哩幾句好悶

唔洗玩啦，而家電腦對答黎，你試下亂打d野都有回覆

我叫直接出去畀錢

樓主唔好咁柒

柒唔過你